立場：防暴要求高鐵行動青年開鎖電話 ： 開你就開啦，唔開正戇鳩

武漢肺炎持續擴散，有網民發起高鐵西九站圍封行動，要求政府關閉西九站。一批防暴警在高鐵站外截查兩名男子，二人其後獲放行。其中一名男子表示，警察截查他時要求他解鎖手機，並說：「開你就開啦，唔開正戇鳩。」

喺面前咳幾聲就得啦

連儂牆補完計劃！人人都要做文宣！每晚十點鐘出。要人!

唔洗講野 唔洗理佢

法官：警員做法合法合理

點解班狗會覺得unlock左部機=贏左

小學雞咩，你咪話我戇鳩囉，戇鳩犯法呀？

唔on9點會比你拉

雜種俾條撚佢含：含你就含啦，唔含正戇鳩

仲有心情維穩，肺炎殺到黎你以為你有得置身事外？